發咗達有一百億你會去邊度住？？

假設只限香港

清水灣獨立屋

半山，望住維港思考人生

起個細細地人工島自住

公司隔離

天橋底 慳多D

係罾棚角咀起間獨立屋對住個海

天比高

移民

山頂獨立屋都去左你廿鳩幾億啦

元洲邨

赤柱附近買塊地起

睇魚岩

你入過萬宜就知果到有幾正架啦
平日行真係一個人都冇，完全與世隔絕
唔計隔離有個camp site 先啦當然

果洲群島，起個秘密地下基地
地熱發電加海水化淡自給自足
上網用衛星電話

公司隔離租個office 屈蛇
返工1分鐘就到
OT 到過左尾班車都唔怕

大灣區（香港）

公司隔離x2

Ching 剩70幾億都唔夠使

就算有呢世駛唔完既錢
我要求都唔高
唔恨山頂十億嗰啲獨立屋
只要有巨型露台望大海景
間屋有2-3千呎已經好夠
得2個人住太大唔係幾好

普普通通
厚園 貝沙灣 呢啲已經好正

公司附近買個單位方便返工

打風果陣好應喎

擴建迪士尼 自己住一個園區

松柏新邨個堆

竟然無連登仔答長期住總統套房？
日日order 唔同女女上黎侍寢

半山其實好撚迫 深/清水灣好過

買間公屋住
跟住繼續返工

各區都買番間 個日去開邊 個日就住個到
啲樓仲可以用黎比frd住當party room

唔使討論落去

點解我見到有人回覆話住公司隔離嘅？有100億都仲要返工？？係咪痴線架？？

緊係買起間公司，住公司入面，以後零秒到公司....返工

諗起乞兒與天神故

ICC 酒店最高最大果間
住大屋要請人搞好多野

公司隔離, OT返屋企近D

超支 > 破產

日日同囡囡打野戰

前提只限香港已經唔使討論

只限香港就死鳩硬啦
有成百億求其作個罪逃犯條例拉鳩你充公晒

住灣仔 已經夠開心

甘比
蘋果記者公屋家庭>600億身家

上水

用一億去起，打風應該頂到掛

係半山 之後包d中學妹妹仔 日日唔同妹妹玩

長期住半島酒店。贏在有人打理。

特首辦

人工島嘅1%都無叫發咗達

將啲錢轉走晒外國之後扮廢老/青，再申請公屋極速上車後，再買返十間八間私樓/獨立屋再放租，之後點呀....再買銅鑼灣/旺角幾個鋪位再放租....